[SOS/香港嘅國際地位]外國／歐洲拎快啲上維基用各國語言記低香港大事

今次嘅送中條例除咗引起國際間嘅反應同英美媒體嘅報導外，更重要嘅係，世界上好多對香港完全無了解嘅國家都開始留意香港呢個地方，又或者對香港嘅國際金融中心地位同一國兩制加深了解。呢件事除咗影響香港人，更加影響香港同全世界165國家*嘅免簽證條約，所以今次嘅國際戰線除咗係中文同英文媒體外，法文、西班牙文、俄文同阿拉伯文（六大聯合國官方語言）都係常重要。而且香港同歐盟有緊密關係，所以如果大家可以幫手將香港譯做歐盟24種官方
語言*嘅話，香港會喺國際上有更大話語權。而我淨係識俄文同愛沙尼亞文，所以幫到香港嘅好有限。如果有識其他聯合國官方語言嘅人，希望大家可以幫手做香港嘅「外交大使」！

有關香港嘅維基頁面：
法文
西班牙文
俄文
阿拉伯文

註：
*
*

有關香港反送中條例嘅維基頁面：
法文：

西班牙文：

俄文：

阿位伯文：

有關香港一國兩制嘅維基頁面：
法文

西班牙文

俄文

阿拉伯文

有關中英聯合聲明嘅維基頁面：
法文

西班牙文

俄文

阿拉伯文 得好少資料

推